點解裝完window,少左咁多gb??

312+309+309 = 1TB
464 = 500GB
明就明，唔明就算
我明,會唔足數
但我 c盤用500gb ,冇分割過,照計係464, 但我得312???

上支那論壇問會清楚D，
佢哋會知咩叫C盤

個C字有缺口，少左容量又會大食d
建議開O盤